我要帶一個風向

一日未達到目的，

絕!
不!
停!
步!

五大訴求，
缺一不可。

休息撚冚家產啦!
仲要上撚埋熱門!

推

推啊，我唔會停

認同

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

跟本唔可以停
依家d popo同建制進退兩難
我地有民意就應該主動出擊
食住個勢一舉令政府投降

唔想比休息撚帶晒風嘅得閒就推下